你地覺得男A0定女A0羞恥啲？

男A0:
香港地 正常啲 都溝到女啦點會a0 更何況香港女多男少
女A0:
香港地女人係寶 女點會係A0呀

你地覺得？

睇幾多歲

大學生年紀

A0男：毒，死宅男
A0女：好pure 好true

catgirl有仔呀

人地playboy wo
入錯post

40歲老處呢

連登仔:一定好撚緊

簡稱係金

補充
有人係自己簡A0
有人係無人簡先A0

男a0=毒撚
女a0=處
自己撚啦

A0仔都一定好緊

點解呀？